蟲草真菌本身就非常簡單，但它可以控制螞蟻的大腦，使它們成為爬到高處傳播孢子的工具。聰明事實的黑暗面如此浪漫|戴安娜·弗萊斯曼| 2020年9月15日|鸚鵡螺
Merzenich的研究指出了一個被稱為“大腦可塑性”的概念。科學的祕密：錯誤促進理解| Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞
我們生來就有人腦，人腦以特定的方式看待世界，而不是以其他方式。談話是把虛構的世界拋向另一個世界——第89期：黑暗面|凱文·伯傑| 2020年9月9日|鸚鵡螺
腦科學和技術的進步可能會進一步模糊死亡的定義。生與死的界限在哪裡|南希·舒特| 2020年9月6日|科學新聞
它幫助我更好地理解了人腦是如何工作的。《財富》雜誌2020年9月4日《財富》科技版《雷切爾·金》40歲以下40人的推薦書
我們必須使用常識的包容性，因為我們很快就到了一個我們的大腦正在崩潰的地方。聖誕戰爭中的一位野戰將領|大衛·弗裡德蘭德| 2014年12月24日|每日野獸
自從我被捕和入獄以來，我父親遭受了兩次中風和腦癌的折磨。伊朗監獄裡的一名美國海軍陸戰隊員絕食|伊朗Wire | 2014年12月18日| DAILY BEAST
相關：10個最適合你大腦的應用隨著年齡的增長，你的大腦會發生變化。每週跑15英里可以降低老年痴呆症的風險| DailyBurn | 2014年12月12日| DAILY BEAST
威廉姆斯說，你的大腦各部分之間失去了連通性，有些區域甚至出現萎縮。每週跑15英里可以降低老年痴呆症的風險| DailyBurn | 2014年12月12日| DAILY BEAST
一個受人珍視的角色不僅被子彈擊中大腦，而且行屍走肉的情況只會變得更糟《行屍走肉》節目主持人斯科特·金普爾（Scott Gimple）取笑《未來更黑暗、更怪異的時代》|梅麗莎·萊昂| 2014年12月2日|每日野獸報
明天下午，她腦子裡的所有活動都莫名其妙地聯繫起來了。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
在累及第四腦室底的腦損傷中發現持續性糖尿。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他的耳朵，他的大腦，他的肌肉開始了一種新的快樂的活動，生活的潮水漲得更高。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他的神經劇烈疼痛，肌肉鬆弛鬆弛；他的大腦也麻木了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
在這些自由的歲月裡，憤怒和反抗一直處於昏迷狀態，但成熟的大腦更不安，有時甚至感到震驚。祖先|格特魯德·阿瑟頓